* Тестовые данные: Позитивная проверка. Перейти в «Историю заказов» через всплывающее меню в шапке (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль"

* Шаги:
1. Нажать на «Профиль» в шапке
2. Во всплывающем меню выбрать «Историю заказов»

* Ожидаемый результат: переходим в "Историю заказов"
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 09:04 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 15:02 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 09:06 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 